真•NMB討論區51:松村芽久未23歳の誕生日(前)

仲有2個禮拜 開定差唔多

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 18th單已於2018年4月4日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

18th Single - 欲望者
【MV】欲望者 / NMB48[公式]

【MV】阪急電車(Short ver.) / NMB48 Team N[公式]

【MV】四字熟語ガールズ(Short ver.) / NMB48 Team M[公式]

【MV】匙を投げるな！(Short ver.) / NMB48 Team BII[公式]

【MV】Good Timing (Short ver.) / 山本彩加、梅山恋和、上西怜、岩田桃夏、山田寿々[公式]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

ドラフト研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by大正久了既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

新飯留明

天寒地凍見到有會然睇公演

留個明先

最愛山本彩

做咩陰陰咀笑

介紹返 我個名係好女仔 歡迎大家用信念推佢入圈內

lm

好大聲笑

對脾
一睇就知有練過

屌你咁快沉船

好掛住佢

醉愛肥腳

影相會沉船後遺症

留明

mk妹

你哋知唔知船長已經擇低哂你哋個名

倒後拍住手追你

仲要清晨四五點

好心_者就放過mk妹

我呢
就攞完嘢走咗冇搞嫁喇
其他手腳就唔清楚

準備好進入四國了

係你地頭行緊 有咩要注意

留名

叫春

今日もるんるん明日もるんるん

沉船jaga

利申醉愛美音寶寶

who沉船ジャガ

U

me定力好

人唔笑

約會未完便掛念

屌個個都2s逼害
好彩69冇上網

清喺日本2s唔得閒上網

收到wind你搞禾老婆 準備好同你死過了

邊位老婆牙手足

禾桃夏寶寶

禾桃夏？

又執返？

佢記得禾個名。。。

嗯 對唔住大佬 me唔啱

不了啦 講下姐

又認得

都冇人記得我

20180611
好掛住石塚朱莉

掛著老婆 20180611

好掛住bbg

20180611 我掛著Nagisa

20180611
好掛住優美

20180611 單推太田夢莉

男仔？帶Line頭箍入去？賣萌？

岩呀

睇睇下又有d想整

牙妹qq

美音寶寶

又一個

禾牙妹不嬲qq

咩又
出名少加推

傻得我過份祈求明天 以為你會在眼前

貼錯

很想與你們相遇
今晚就要走

又扮貼錯

咁真係貼錯
都冇推

天氣不似預期，但要走 總要飛
道别不可再等你

係日本就靜啦

樓上都係

走啦

去緊機場返香港

我都係

給我體貼入微，但你手 如明日便要遠離，願你可以留下共我曾愉快的憶記

我不怕死心不息愛你 表演討好的雜技

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

何時能與你再見？

其實注定你是我的一半
等你歸來其他都不管
愛著你 一生都交給你託管

蒹葭蒼蒼，白露為霜。所謂安球，在水一方。

在天願作比翼鳥 在地願為連理枝葉
真係好想成日見到你

好きぴ

其實你是一幅畫 狠狠住那舊人心上掛

讓我們打聽對方今天過得一切平安

次回6月13日(水)深夜１時からのAKB48のオールナイトニッポンは・・・
『ＡＫＢ４８のオールナイトニッポン～総選挙直前、クセがすごい緊急対談ＳＰ～』

番組に登場するのは・・・
NGT48・中井りか
元NMB48・須藤凜々花
千鳥・ノブさん

特登係總選前搵佢上去，仲要配多個炎上アイドル
一定好撚有趣件事

立即想聽ann了

真係想聽
明玩野呢集、充滿惡意

唔識日文都想睇

要搵lin
仲要開定まとめ

デコだし

法國呢到嘅手足叫春都叫得好有文采

得我叫春係亂咁9up

春。。。

又比なぎさ挑逗幾下就出個得意樣

I remember my first glimpse of her face,
I saw you smile, then I smiled, I was straight blown away.
Mesmerized by your beauty, from your feet to your hands,
How could one be so beautiful? I don't understand.

So I ask, "What would I be without you?"
Like Stevie without Wonder, hunger without food

近況幸福嗎？每日忙碌嗎？

佢d 圖又係好使好用系列喎，post 左幾日都仲有

平時影定一大堆
反正班hamsup都係睇波架啦

邊到有波睇，都冇

對住怜妹就自動有透視眼

你班hamsup jai

咸濕到睇唔到都自己ff 對波出嚟都真係唔係普通hamsup

咁只係對住怜妹係咁姐

粒扭話好辛苦

好得意

好掛住你
好想真係攬你

回味緊同夢莉握完之後同隔離嘅彩揮手

有嘢攞走已經好開心

回來了
只能說呢次旅程好撚正
比mb記得真係好開心
比mb讚真係一句勝千句

但幾時先會有得再見

如果石田優美係一種病毒
咁我就係病毒感染者

好掛住美音寶寶

4部 簽cd果下真係喊左
まいち係我未行到入去就叫左我個名
雖然有問我做咩最近冇係佢個blog到留言
到簽優美又係 好彩佢冇大大聲叫我咋
不過係咁問我今日去左邊個度
最後簽完仲要同我細細聲講好き

影相就唔講了
講完都覺得自己cls

掛住琴音寶寶多d

攞返D節操走

real小氣

所謂的一見鍾情就係我同你
好掛住你 明明排緊楓妹 望你一眼就比你吸咗入去

離開你以後仿似餘生無多

係回憶同愛囉

點忍啊

右鍵 保存！

還番張先

即save

楓妹:
家族全員カエルになる夢を見ました（；＿；）
焦った～～。！
振り返ったらカエルだった…！衝撃…

掛住家姐?

Miss 楓妹

但係楓妹淨係掛住我

思覺失調

船長串到

幾時先有得再見
返工叫春mode

禾珠真係巧正
好想print 出黎看門口

大佬，唔好燒埋過嚟啦
我真係未夠資格，受唔起啊

望望下見到伸脷果格真係嚇一嚇

尊重返個post 淨係討論nmb48成員及其家人

我介紹D更正好女仔既比你
肯定正過禾珠多多聲

ske不了

你個頭盔都戴得幾足啊

做咩隨隨便便就貼禾珠出黎

D船長真係

出海危險啊，做足安全措施岩既

我望到都笑左一笑

禾珠係精神嘅

agger

出海不了，乖乖地留返係度算

一行入去，美瑠就話記得我，記得我上次單佢眼

一返工就想叫春

出面風高浪急，但船長會帶領大家發現新大陸

清你不守夫道

比我叫春啦，要返工好痛苦

點解清你叫春都唔講自己會然名

老婆係放起個心度尊敬

Nagisa橙

雪仔

你似係老婆不了

老婆永遠第一
唔似你棄彩

耍下花槍
情趣你地唔明

兩位會然 啦 喺度互相傷

愛好和平唔打交，錫返

投返兩票比美瑠就算你啦

我同偽毒巴依d 都係情趣
下次我就抽幾張貓入去同佢老婆打佢小報告

講得出做得到呀

G持

( Show Blocked User - 憤怒的小兵 ) ➡️ 完全封鎖

g持 一齊入

你下次幾時去

有影相會就去

寫落小器簿先，驚出年唔記得

出到擇名咁嚴重
依家啲會然好得人驚

小兵巴打做乜改左名

想同你

依排我鍾意果d 人都有黑氣
驚係我邪親佢地
轉個名保佑美瑠

連登見

尋找失蹤人口ー杉浦琴音

小兵讓我左右手都打死我

呢獲幫你唔到啦，禾都唔夠打

美瑠mobile mail 又係錫錫樣

清交返美瑠出嚟可能冇事呢

抵啦 代埋なぎさ打你添呀

新YNN NMB48 CHANNEL
‏

@riichan24h

フォローお願いします！
@maria_mizobuchi
@namimi_sakamoto
#ソーシャル探偵XXとXX

YNN又學人開個ac 俾d3

屌不如早d解禁好過啦

開埋比大田得唔得呀

等twitter解禁真係等死人

夠秤既都話等一年差唔多，唔夠秤果d
你睇下ゆず都仲未有

有冇相熟醫院同醫生

好撚得意

等到頸都長

兩條辮仔咁幾得意真係

換個角度睇，入左嚟咁耐都仲未夠秤

ゆず到底幾時出呀

養成

すず推しのみんなの名前は山田家

仆街家陣好似分黨分派咁

我中川家

係好鐘意改名，好似有d 歸屬感啊

呢個真係要睇

咩黎？

ANN 之前開既SR
家陣無論講咩野，係佢把口講出嚟都係

睇緊 秋P睇緊

佢就睇得最過癮啦

7月又叫人準備定有event 喎，會唔會又係咸濕攝影會呢

69已經到Nagisa打左獲甘 個衰婆係咁拍我個頭

一定又炎上

佢同中井g加埋唔都炎上，咁不如唔好做算啦

一齊gogogo?

呢個真係有機會，睇下d 時候夾唔夾到

如果係714就fit

岩日子都要睇地點

Everybody was kung-fu fighting

出現了

求翻譯啊

播ドリアン少年

家陣真係禁歌嚟
冇咩可能再播

NMB就有得播
難波愛

為左咸濕攝影可以去到幾盡

利申 非咸濕
係咁岩可能撞到其他event

錯左喎個flow，係りりぽん面前中井都變番普通人
壓唔住，講番d大路野

請教返008

壓唔住個勢，始終去唔到果個level

當我條仔流嘅

咸濕小兵

玩埋濕吻

輕鬆玩到中井濕哂

勝負已分
家陣只係等りりぽん繼續show野

佢真係無極限

sor 當我冇講過，冇諗到中井g 淆到咁

驚攬炒

仲要俾人兜口兜面笑番轉頭

008真朋友
NMB第一太田夢莉

講咗啲咩

呢d 時候就唔好扯埋去啦

冇計 吉本主場2打1
佢玩開炎上都唔敢得罪大佬啦
控場嚟講中井今場已經叫做得好

咁咪成件事錯左
吉本驚鬼佢講亂講野咩，出呢個組合都係想佢有話題姐
家陣成晚真係咩火花都冇

唔怕你唔爆 爆你唔夠爆

對中井g 真係好失望

係008面前真係唔好講炎上

わかぽん個ラジオ体操好好笑 唔知點解

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉あみるんどこ？

008 真係好正
當年未入坑

長髮都係咁qq

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉〜〜ことちゃんどこ〜😭😭😭

想問下係日本唔見左人係咪打110報警就得
係既話我要報驚搵杉浦琴音同石田優美了

行去交番報都得架

難波d交番好遠 不了

行去交番會唔會比人拉返轉頭

有個痴線佬話唔見左mb老婆

傻人發現案

yes 拉哂你地

你地冷靜d
我唔想個post得返我自己一個推

你上船去左公海
拉唔到你炸

未出到公海已經比海上保安廳捉左

btw 去左警察署報案，比mb偷左個心

佢架船都係係日本海域到行架咋 點會拉唔到

我都報左

其實出面係大嶼山咋

船長小心d，你架船係瀨戶內海行架咋

最後留番我一個係到post 圖啦，就像最初

我唔會走

唔好po錯等於love

我就肯定係留守到最後既

咦 我見到有人講post =love 喎
就俾d 你地睇啦

話說焜仔624係咪淨係撳左dd券

冇錯，撳左10張看門口

有d想見みかにゃん 巧似幾巧對應

面果層就coolbeauty ,公仔咁poker face
底果層就真係錯哂個人

我都好想見，但計過數真係得第3部一個機會

=love

=love幾點

掟完西瓜終於有mail

利申冇訂 朋友sd比我

今日もるんるん！明日もるんるん！夢見る前見る〜？あみるん！

明明果日睇住你禁

聽講有人呀係車上面係咁loop

你睇錯
我d3單推杉浦琴音

who ar

Dd好呀

我單推（杉浦琴音已認證）

冇記錯2點半

岩呀 DD有咩唔好

咁真係得返3部

第3部唔中就真係抽嚟don’t know do what

見其他d3囉

冇佢應該就唔去D3 啦
睇下あーやん有冇星打

呢個長髮real 係good

呢個就真係不了啦

大好きだよ
みるも

訂咁多モバメ
結果我淨係收得返一個

石田優美可以夠膽到モバメ都冇

美音寶寶夠膽死四隻大字一封mail都得
不過我鐘意

咁快訂左？

你估雪仔我浪得虛名架

訂個mail 使幾耐啊

點知佢沉得咁快喎

希望no 棄

禁幾個制又無左餐飯

我通常係有d興趣就會撳一個月睇下先

今次唔會啦

之前邊次係會啊

(曾經) 棄過細路女

仲有咩人啊
對自己坦白d 好

無啦 都無咩邊個真係推

本郷百花

佢呢壇野真係
留名等睇人搶食

你食先

等我嚟幫手切啦

あみまる同みかにゃん個對比太到

今晚先睇

qq

睇波

戲碼麻麻

老是常出現

好想搵佢2s
睇完公演見佢企出面

知你有公演睇啦

唔好燥唔好嬲，俾番d好野大家睇

今次去支配人部屋問下會唔會有香港fans meeting先

仲有問下係咪block左我個ticket center ac

禾都應該比佢block左

連續三年抽乜鳩都落 cls

会いたいよ〜君に

Jaga

講到我唔係咁

證明你地信念唔夠

利申 ： 一年冇中過

我去搵石田優美拎返個單推證明應該會好d
你洗咪去みかにゃん到拎

見埋8月果轉先算啦
都係見過一次咁大把，唔好沖動睇定d 先

百世修得同船渡 幾時可以再見你

見完一次已經沉了

忍唔住抽左624就知我自己已經沉船了

早知禁少d久代

家陣後悔緊 早知去少日 抽多十隻

去少邊日

我想我會開始想念你
可是我剛剛才遇見了你
我懷疑這奇遇只是個惡作劇 ah~

我想我已慢慢喜歡你
因為我擁有愛情的勇氣

69果轉

去多日都唔係洗多好多姐

雖然係

826果轉都係特登去嚟睇下沉唔沉啊

睇mail同sr睇到沉定船應該得我一個

Me沉船第一人呀呀

係有理智既人

簽名𥄫到隔離條女𥄫到沉船

Real jaga

全世界係咪得難波啲人係失業仲富貴過有工開果時

證明只係ビジネス貧乏！

諗諗下又好似係

好隊長

個sr睇完都知呢個團d人都係痴線嫁

恆例

好好奇啊屌
今年到邊個啊

ベレー帽真係無敵，唔帶淨係拎起手都

禾夢莉

仲有風呂生中継

三團大亂鬥
nmb除左出木杉之外仲有咩有殺傷力
如果爆吉朱cow仔既話又好似唔多爆

其他wfc

你會估得既mb，姐係俾人爆都唔出奇果班啦，咁真係冇咩好報

回塘

如果我講野有得罪大家
道歉定先
(冇胸部果隻)

太陽が坂道を昇る頃
山本彩加、上西怜、山田寿々、岩田桃夏 、本郷柚巴、中川美音、小嶋花梨、清水里香、梅山恋和、水田詩織、安田桃寧

ももっち

桃夏寶寶

柚仔
557
未訓醒
無睇到

奇跡の一枚

植村 梓

@o2o4__azusa

本当にごめんなさいっm(._.)m
推し席に座って下さっていたみなさん、、

スタッフさんのミスで
違う席に案内されてしまい
階数もちがうくて
まにあわなかった、、

ほんとごめんなさい

橙

咁大獲

係咪3點開始開票?

3點開始有直播
真係開票嘅話預多幾個字等mb入場

但另一邊d人就正啦

有美音寶寶

禾梓

咁撚好眼既你

坐低扁咀果下真係好得意

自動推しカメラ

嘩，さえぴぃ同うーか咩事

GG

兩個都少左成萬票

完場

只能夠講選對出左事

中間應該亂過亂世人

應該開始完了

完了吧

亂唔亂就唔知，但總之就冇nmb份啦

今屆好撚癲

做乜鬼啊今年

年年都係咁

兩大中堅

hkt同ske好多個
btw泰妹一次就入

不嬲都係nmb特別少

這是傳統

要相信你望叶嘅未來

Mo la mo la

到底救世珠要抱幾多個

Cam man 都轉鏡頭

志

每個都要接受禾珠既祝福

Nagisa 60>57

恭喜晒

升左好過無

足願矣

研究生嚟講好勁wo NGT個個

過埋公約65位

咦，佢公約係咩啊

出食譜 放喺NMB48 shop賣

你仲清楚過我

我睇緊hp個page
有晒所有人公約位同內容

呢個good

你就算啦

みかにゃん冇打星喎

冇睇, 5期有冇人入到

個trophy 真係好袖珍

聽日果場？

wifi

怜妹98

好細

彩+又冇

成段都冇一個nmb

基本啦

合理賽果

都叫好消息嘅
最後三個頂住

好合理

頂著

うどん又再一年見到希望之後打番沉

難波飯：投票不了

睇吉朱miru同夢莉了

bnk個翻譯真係好撚流

呃飯食

同我翻譯差唔多

應該俾人人翻譯都差唔多
讀篇template 出嚟

21啊

禾夢

Miru

miru

還拔都唔入

ske癡撚線....

Molamola

得返吉朱

唔願做人鳥

又冇左8000幾票

molamola

睇番d 其他野分下注意先

屌打哂其他人

之前總選唔好就話買自己碟
今年自己隻碟又賣唔掂就話近總選
到家陣總選再大跌，真係好難搞下

Mirurun

皮已收
warota其實仲賣得OK 到2018突然崩潰咁

姑9寒無計

我自己都係ワロタ都仲有買，今隻就冇
係上個星期last order先買左10隻劇盤

真係冇咩興趣買

去左坂道呀

我都係臨尾先掃少少

以前可以吹握手強 YouTube twitter
近半年都唔見埋

今年真係咩都冇得講

轉做地下啦

完

轉台睇波

今日要就世界杯 提早完場 幾好

見到我志有54名係高興既
不枉我投左幾票

夢莉都喊了

我夢有升就好

負責遞紙巾

Miru對眼

冇得唔喊啦

No.7

搞吉本?

我錯
我真係估佢唔到夠膽直接搞吉本

姐係入吉本做奴隸？ 都唔係第一日既事

或者係成員之間呢

咁真係有咩野好睇

好期待

知還知，如果佢真係有份野係到都幾爆

用到奴隸呢個字眼

可能係吉本份合約黎

有份野唔出奇 夠膽爆先好野

除左果份應該都冇其他

真係好撚想睇

會係點呢到底

啱啱先發現愛梨圈外

81至100當唔當圈外先？

唔當啦今年

計唔計圍外有分別咩

元NMB48・山岸奈津美「殻を破りたい」ビキニ姿でグラビア挑戦をアピール

係唔係都開始要拍咸濕野啦佢

都唔hamsup la

咸唔起

文春講緊彩D咩?

有講咩

唔知投乜票

係咪1.果個咩all time best akb member啊

唉

好想見みる

聽日去果d人都唔知點面對

跪著入去

笑鳩其他傻仔俾錢投票

笑埋佢自己投自己

不離不棄

要啦

真係加下NMB total幾多票

何必呢

仲會有人計
拎SKE同HKT個stat去叫啲大阪人跪
NGT都屌打

上星期重同佢講加油

因為真係好核酸今年，計咩都輸

吉朱仲要繼續笑面迎人 鳩都痛心埋

不如下年咪選啦

得番佢一個又真係估唔到

只能說我輸了
睇返sr

戥你老婆唔抵

仲要輸得好甘下真係

AKB 30人 878,870票
A 5人 178,557票
K 4人 150,420票
B 7人 197,764票
4 .5人 148,318票
8 .9人 203,811票

SKE 24人 968,231票
S 4人 264,989票
KII 13人 410,832票
E 7人 292,410票

NMB 9人 224,954票
N .1人 22,102票
M 4人 119,902票
BII 4人 82,950票

HKT 19人 576,712票
H 8人 234,709票
KIV .7人 264,646票
TII .4人 77,357票

NGT 14人 408,813票
NIII 11人 328,275票
研 .3人 80,538票

STU 2人 33,878票

BNK48 2人 46,308票
BIII 2人 46,308票

啦，你想睇既

數據說明一切

N得志一個

team n d人都走晒啦

真係好想睇份約有幾西
而家衰落好大原因係份約太垃圾令好多生力軍提早畢業

あーやん果d 如果係其他隊應該都會有份rank in

輸左就係輸左 只係今晚收mail果陣會難受d

舊人又走得多

兩年縛已經死症 分傭都吉本8成
咁你話灰唔撚灰

唔俾外簽其他公司 兩年冷河期迫走太多人
唔係行綜藝路線就唔要 又唔可以當賣約賣走人寧願一拍兩散 對藝人可能得 但係對48系點行得通 咁做生意唔死先有鬼

當課外活動就得
靠佢開飯會餓死

算啦 唔好咁上心

我驚白間會諗畢業
九成九引退

應該唔會著嘅

去左宣示主權未啊

佢久代不了

文春UP到NMB未?

未啦應該

真係等緊

希望返到屋企沖埋涼就有

宣示左

//難波愛
どんなに涙にくれても
憐れみいらない
そっと歯をくいしばる
難波愛
誰が辞めて去って行っても
誓い合った
あの城を見せてやりたくて…//
係輸左呢場仗
不過都係果句 我愛難波！

Miru 個mail 隔著個mon都feel 到

明明今年多埋app mail 票，但都少左成幾千票
真係要走左好多fans 先會咁

大家懶，同埋要比錢

大阪人

上年有，今年冇真係冇得賴大阪人

少左fans啦

始終都係有樽頸位

佢今年咁既情況都有得rank in 都算好野

上年有沖田市川d票係度
今年一個唔選一個走左
總選冇箱推既講法既話
自己d推唔選 咁小左堆票都好正常

解禁左之後班hamsup仔

見佢咁早出名都知奶野

繼續圍爐叫春打丁

うわああああああああああああああああああああああああああああああああああ

腿is good

不要說了

nmb奴隸契約書究竟係乜嘢嚟 有冇大佬知道

Agger

冇啊屌你
連文春都唔想理nmb啦

冇新聞價值

中井g 果單都唔係好有noise

出左喇?

出左，但係單野真係好虛下
淨係イケメンニートオタク呢樣野，本身都好虛下

傳說中既靚仔毒撚

邊有咁撚多毒撚型佐助

俾番個good 光頭佬先

輕鬆包辦頭3名

終於有樣嘢然咗

我錯

少左果2萬幾票，夠推個mb上4x 幾位啊

輸左就係輸左
哭埋呢兩日好喇

手腳

啱啱個腦先叫run返
尋晚返到屋企係大爆死

呢個強顏歡笑樣

ガチ恋真係害人不淺
我好撚驚

做咩

我由尋日開始已經冇mail
好撚驚

冇事既

買左咩人啊

ガチ恋咪又係果個

其他唔講啦

對住りなっち都無ガチ恋
但對住大田

都真係冇咩好擔心
得罪講句，佢應該都唔會覺得有機會rank in 啦
心情都冇咩大起伏

ことちゃんrank in都預左冇
大家都知

只係我驚緊まいち#fs

me廢d 好易ガチ恋

＜文春記者の話＞
・吉本サイドに事実確認した際の回答
「１番新しい契約書には２年縛りはない」
「それ以前の契約書には確かにあった」
・違反したら3000万円の罰則
・別の関係者は「AKBサイドにアドバイスもらって契約書をつくった」と言っている
・この話は誌面でも取り上げる予定
・山本彩を他の事務所に行かせないためではないかと言ってるメンバーもいる
・NMB48は給料がAKBに比べて低い
・「NMBはフリーター製造機」というメンバーもいる
・バイトできないのに月３万～５万の給料
・独立しようとしてトラブルになってるメンバーがいて辞めたくても辞められない
・匿名性を守るのでメンバーの方には文春リークスに情報提供してほしい
・AKBのある事務所メンバーは同様の契約で辞めた。そこそこの人気メンバー
うまく契約書を書かされて休養状態

終於有d野睇啦屌

你講張圖？

NMB48は給料がAKBに比べて低い

屌呢堆唔撚係公認架咩

係
雖然比起ダブルデート果張真係小巫見大巫

基本上成段野，除左真係有話實粒數係3000萬
其他都真係old news 嚟

NMBはフリーター製造機

只係加多3000萬呢條
仆街文春真係唔撚想理nmb了

但佢真係應該檢討下
點解有埋圖都冇matome post 講過啊

仲有新約無左2年囉

好事定壞事

對班中流d既可能好d 既，本身最主要都係唔想大粒野過檔姐

我尋晚有睇過5ch
仆街有個post講呢幅圖
個レス係pr黎

都唔知應該喊好定笑好

對班中堅黎講
走左之後去細既事務所又好
去靠自己都係好事
至小仲有得係sns到見面

有條例同冇條例都唔係差好遠
只要吉本係真係嬲你過檔，就算肯俾埋果30m，佢都可以搞死你

都真

真
封你電視台都死

お「開票イベント眠くなかった？」
み「めっっっちゃ眠かった！」
お「ぶっちゃけ寝かけてたやろw」
み「なんで知ってんの！？」
お「双眼鏡で見えとったからwww」
み「きっもwwwwwきもぉwwwww」

ンァ"〜〜〜〜〜〜〜望叶ちゃん好き好きぃぃぃぃwwwww

624真係握下先

双眼鏡係咪即係熊貓眼？

望遠鏡啊

望遠鏡

解錯哂

利申 玩mh 學既個字

依個真

好得意呀

很喜歡她

泉泉

泉d圖有時係得意，但好多時都冇咩特別

咁泉係幾得意既

うわあああああ

長髮著番裙is good 啊

佢對應好好

得意是皇道

正

幾時都話モデルプレス is good 啊

post錯左去禾珠post

Always good

雖然首歌真係don't know what 歌嚟

美人ココ

あーやん

好hamsup 真係

wa....

個條布真係

BB好QQ

喂喂喂

喂what牙

搞me妹

禾bb又你妹

又你妹

又真係

我本身以為佢拎咩野咁開心

又真係估佢唔到

さえぴぃ

不要再說了…

個領

企左邊

開心定唔開心好

個心好酸

我老婆
我老婆
杉浦琴音小姐！

垃圾點都係垃圾

他店オタからいくら煽られてもどこ吹く風になってるNMBオタ
総選挙に参加させる方法はないか？

このままだと来年も再来年も結果は同じだと思う

・総選挙会場を大阪にする
・ランクインが1番少なかったらレギュラー番組消滅
・選抜に2人以上入れないとＹＮＮ廃止

これぐらいしたら流石に乗ってくるんじゃないか？
他に案がないか教えてくれ

Both

點都係唔理你架啦

NMBメン「悔しいです！」

NMBヲタ「総選挙に意味なし！

今年問題係自己都衰

老實講既比起上年都係小左兩個人
其實都合理賽果 ranking既話

終於識笑返

唔好用stat 既方法打飛機
票數跌係好實在

數字講得好清楚

今年真係冇野賴果下衰

係衰自己架啦，無得賴

飯小左係事實
票跌左都冇得賴
但問心果句咁多年黎
難波ranking到既人都係得咁多姐

就算下年總選
個結果都唔會差得去邊

除非大阪人肯一齊燒下錢

其實都唔可以怪哂大阪，講真MB 自己都有責任

個個都唔想俾人話總選mode R票
佛系總選咁

選舉梗係叫人投 如果所有人都話需要票點都會投啲

衰d 講就係又要做雞 又要貞節牌坊

點樣大體地叫人支持，係一種學問

係 想贏都要拉下票

你睇ske 就好例子，係屌票屌到好核酸
但結果大家有眼睇

輸左個品，但贏左總選

係 輸都重係怪自己

今日有去握手，應該會同mb 一齊喊

Saepy d 飯repo 好多都喊左

唉，最難搞係Mb 心境

我睇完mail既心情

我夢mail可愛喔

睇repo 有美瑠飯同美瑠面對面喊著講對唔著，癡線架

都好正路，真係出左力Fans 實好難過

Mb起自己前面喊，真係好難忍得著

果下悔し

阿妹你貼呢張相攞景定贈慶
隔離兩個塊面黑過獲底

咁人地真係同一gp 啊嗎

都叫有獎拎

吉朱下年仲選

原本話應該係最後一屆

所以咪話最後詐欺

狼來了

得佢谷到上去
唔玩又少一個

有話最後咩

唔知下年仲keep唔keep到🤦🏻‍♂️

之前睇微博有人握手嗰陣問佢係咪最後一次選
佢話應該係
同埋今日封mail都話諗住今屆係最後一次

今日封mail 我淨係見到叫我下年再俾錢啦好嗎

咁俾錢法
個腎都生唔切啦

之前睇まとめ d人都係話吉朱講最後
不過可能下次最後呢

我只容許自己對住美瑠喊一部
其他要令佢笑返

仆街大阪好似震得好撚勁咁

震左下6級啊

我都有訂
我望到嘅時候都覺得咁難得突然間上咗位
唔想就咁就完都好正常嘅

如果我係現場應該都會喊

點解你會有訂呢個問題值得研究多d

佢會親手幫你抹眼淚

btw依家笑返就好了

訂咪訂
我訂咗4個

好得人驚

執左邊4個

估應該係吉朱 なぎさ みる 出木杉

以為妖婦走左之後你就不了

我淨係訂mail
八婆走咗之後我其他嘢都無睇過

Good 啊，揀剩個要俾錢既睇

一個月唔洗一百蚊
都唔係錢啦

我家陣都4個，但下個月應該又cut 番個先

其實睇mb mail同普通SNS講嘢嘅分別都幾過癮

我一直都只係夢莉

rich

我訂緊8個

3個

Cut 走あみまる、再諗下試唔試其他人

千祈唔好訂杉浦琴音
人地就一日三個
佢就三日一個
あみるん就一個禮拜三個

放心 ， 兩個都冇興趣買至

嗚呵呵呵，被治癒了

咁做咩cut佢

DD不意外

算少 有d cut左

呢兩個人握手就對應好 mail就。。

因為，人好睇
但mail 唔夠好睇

see

如果好似本家，hkt 果d 出愈多人愈優惠既plan
就可能撳撳下撳左10幾個

我不嬲都dd
唔通仲好似以前咁單推(過)島田玲奈條八婆咩

單推不了啦
DD is good

你前幾頁先話自己專一....

專一大田寶寶個非洲仔黎
絕對唔係雪清黎

重成日叫人學你

今天的我打倒昨天的我

識學一定學禾
防止風化委員會主席

DD冇罪，加推有理

清hamsup組組長

就整番幾張好野你地睇啦

呢d就真係有傷風化啦

あみまるqq

佢mail啲相低清到

之前showroom同佢講d圖好細張，跟住變到而家d圖大左不過低清

呢樣我冇影響
反正佢果封我用app 版買，高清低清都係down 唔撚到

呢D高汁呀

第一張仁到

呢個都不遑多讓啊

著埋啲一格格既衫扮大波

直線變曲線

【悲報】元NMBメンバーがジャニーズメンバーとデート発覚

唉，我除左講粗口真係唔知講咩好，鑊鑊都瀨野

唔係優馬？

又中計

咪就係條撚仔囉

山田家

醉愛迷路

ham sup仔

呢度有邊個唔hamsup

禾

訓死左完全唔記得

講起hamsup 野，又post下先

邊個嚟

ジャニーズ 元NMB
9成9一定係優馬

應該要講現役mb先夠搶

呢到仲有人唔識肥川，一定係我唔夠盡力既錯

明知都踩左入去
好似8仔同袁生post 咁

笑左 but agger

現役都可以有伏
すずちゃん

你呢d 咪就係又會中計既人
佢地仲有個妹係現役啊ching

肥川

點會唔記得NMB女兒壽勾

真笑同強笑係有d 分別既真係

好曳啊

個body 真係好撚掂

上西妹

不要再說了

佢仲要係有埋腰同腿

係黑左D

終於有返blog

平安最緊要

啱啱又震

唔係掛

見到叔叔話又震 個心驚左陣

終於收到大田mail

我一個都未收到

天怒人怨

終於收到イワタモモカ個mail了

乜都未收到

叔叔個twitter變左學術台

He呢行專家黎

個衰妹真係剪左

叔叔係咪有牌嘅天氣預報員？

係
但正職好似係it9

無牌= me

呢個艺

仲以為正職就係報天氣

佢好似巧得閒咁

考古年代

出土文物

右邊變得少d

變化最少應該係左邊

頭先睇唔哂啊

柚仔qq

柚仔 557

真係qq 尤其剪左短髮之後

岩岩見到仲想話乜咁撚大鑊
諗諗下尋日震到咁都唔出奇真係

住遠小小都仲未有車

覺得cancel 會好啲

1-0

好痴線
不過

1-1

我想講611果日柚仔都有比我睇

日本真係好廢 打多個都係劣勢

身體質素 同體能真係差緊一皮

果然係飲難波奶水既

良好確認

dllm

警告你哋 唔准J我柚仔

實捉到你

呢個短髮典睇？

潛力股嚟(唔卒業嘅話)

禾柚仔好正

入iso we trust

iso好波

我愛いそかな

收錢

收錢+1

做咩啊，當捐款救災啊

意外な“神7”に！ 文春版「オールタイム・ベストAKB」結果発表

又可以拎呢d 唔使錢既野打丁啦

後悔無投票呀

補償金

夢莉入神七要等幾耐

佢再玩先算啦

喂，學人買波

有iso冇窮人

整番張清純d既先

話俾d飯知係支持就要俾錢

愛我請投錢

緊係買對家
輸錢贏感情

夢莉入神7真係唔知等到幾時

家陣都close enough啦，當入左啦好嗎

但求入次選拔都好啦

唔是咁易呀cfu

賣好左自己隻碟先啦

呢個真 黎緊夏單好好睇睇呀

真係趕得切係めぐ生日前開新po

早

終於有mail

好掛住你

你都就fly喇

兩回事黎
見完之後唔知要等到幾時

我都好掛住出木杉

是日笑話

有乜咁好笑

我都唔會話自己掛住久代啦

呢個真

都棄咗喇

我老婆 我老婆
大段舞依小姐！

你都係

喂^3
從來冇棄過

笑醒左

成日屈我

雪仔真係好搞笑

做咩無啦啦拉返我度

【今週の #スクープキーワード】
今週の週刊文春の #スクープ速報 では、 #安倍昭恵 # HeySayJump # NEWS # 手越祐也 # NMB48 の計4本をお届けします。公開は16時頃です

又黎

都係講張奴隸contract

〈本契約終了日から起算して2年間は対外的な芸能活動を行ってはならず〉

「まるで“奴隷契約”ですよ！ 2年間も活動を止めたら事実上の芸能界引退です。メンバーも『“フリーター製造機”だね』って自嘲していた」（元NMBメンバー）

週刊文春の取材に吉本興業の広報担当者は次のように回答した。
「NMBの契約書には確かにその条項があります。ですが、それを盾に取って活動を制限したことはありません。
今年3月に入った子たちの契約にはその条項がありませんし、相談があれば、それ以前のメンバーも2年縛りはなくしています」

相談があればｗ
ワロタ

別に契約に書かなくても
色んなところにプレッシャーを掛ければ同じだろ

我一唔係佢身邊就搞成咁

屌你老母我唔會唔記得個paid live channel比人㩒到要退錢收場
你老味黑社會都係唔撚可信

最高工時都係要相談

睇得出你仲好care八婆

果時條例未廢，未有得傾啊嗎（好似係咁）

果時あいか個event 都係
搞到最後要話番學去唔到，之後公開twitter 都quit埋

てるみん個2van

哇，呢張會唔會太正

一卒業就轉路線

其實真係預左坐新幹線去

20180620
最喜歡石塚朱莉了

佢其實真係著好多style 都ok

係矮

著出嚟唔似就得啦

屌又po錯

本身諗住買多張回程

真•NMB討論區52松村芽久未23歳の誕生日

原來都開到52個po